支那唯一振興之路

重建常平

Make Dongguan great again

一個常平就夠？
遍地開花啦

支持支那女
為振興支那
全民皆娼